放工唔好搭小巴、唔好除口罩

行前 d 既更要換衫同轉車

Push